妹仔嚟講，來自深圳個女僕一樣係藍色點解高汁過雷姆咁多

黎蛇你諗下，深圳個世界觀、劇情、角色都同re0唔同次元，點比呀

有jer的女僕

藍架

深圳同re0比 黎蛇

2D和3D嗎

佢今次低質咗

是 深圳屌打re0

樓主新映公關打手勿推

我a字頭員工
但係來自深圳真的太高汁了

暗黑自虐系一流
幾時先再見得返老母

boku

見唔到了

你覺唔覺得你有D唔夠中立

今天的我是凌架於基本法的存在

re0個貓女都正過雷姆

Cp

有J大晒? 你又知re0妹仔冇J?
異世界囡囡你食佢定佢食你who knows
1日唔J鬥J格劍打返幾個回合,冇人知輸贏

我愛黎明

黎SIR好野

爸爸棒

水獺汁

香港見撚個收中資錢都可以保留意志果個冚家剷Cor就想嘔

妹仔？